binc 邊個戴口罩就係鬼

2014

睇嚟今日係鞭屍大會

鞭黎有咩意思
見到成長係種好事